殺不用刀 萬人不死 一人難逃

本人係推背圖大師

東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮

大家參透一下

第四十六象 己酉 風水渙

讖曰：
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰：
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裡伏金劍 勇士後門入帝宮

.

一個老人家的政變

又話大師又叫人幫手參透

呢個已經發生左
七月一日發生嘅事

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

ok